［屌晒你哋老母，陳雲國師上熱血時報封面無人講？］無視蕭條鳩戴口罩 香港無事繼續防疫

自本土運動興起至今，總想問一句，香港人，是聰明人類抑或是蠢人？

國師陳雲於2016年出版《香港人手冊》。薄薄一冊，講述香港概況與歷史，還有實然主權及香港人意識，但就沒有一個章節去討論香港人的智力。

「大部份國家，絕頂聰明者佔少數，大部份人愚昧。反觀香港人，整體有一定智力。」他說，「但智力不等同智慧。香港比起澳門難以統治，皆因香港人是『阿叻』—— 平均智力高，但見識淺薄、不老實而且虛偽。這亦是香港人一大弊病。」

香港人的政治觀更是嘆為觀止。常說「做個有記性的香港人很痛苦』，就是由本土意識抬頭至今，香港人一次又一次，支持會出賣自己利益的政客，崇拜專業與光環，對權威完全臣服。有一定智力水平的香港人，怎麼如此善忘？

「你以為香港人，乃至於全世界人，都不知道經濟正在衰退嗎？香港人要『衰到貼地』，一貧如洗時才會自省。」

點解香港變成咁？點解香港人變成咁？且與陳雲談談香港人的智力門檻。

熱狗上熱狗封面有咩好講?

有咩好講，又唔係參選

哦

陳雲 = 美國 redneck, 極右示威

我以為佢同Trump傾掂數添，未傾掂就咪出黎入返青山住多一排先出黎ok?

青山open day

屌晒你地老母啦xxxxxxxx冇人講

我屌曬你地老母 好嬲好嬲國屍咁出名冇人講

云伯鳩嗡都好聽

拉

好似肥左

剩係屌柒黃絲豬都值得睇啦

選舉近了，拉。

對
佢哋因恐懼廢炎而支持政府限聚令等措施
搞到自由被剝削，經濟被攬炒
簡直罪大惡極

拉

#ChinaStopHKCapitalism
自由市場已死

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

經濟係咪都攬炒嫁啦，
戴口罩扮抗疫加速下姐

諗下大家抗疫期間幫襯金額係大財團多定小商戶多

一早有教定侵侵點撚狗啦,唔係會有而家嘅形勢？

個排版 個design...... 冇人想講